絲打入 點解你地鐘意冇錢既大隻仔

大隻有咩吸引
摸佢胸肌？
依家的情况係大隻仔配A cup女
重點係冇錢但有肌肉就得
聽講大隻仔性欲強
成日要搞條女

因為佢胸肌仲大過我對波

大胸

靚囝正d

坤哥

我一拳三百磅

油臉

點為之短？ 30cm?